今日搭地鐵坐對面個女仔望到我實一實

差唔多每次抬頭就見到佢望住我
why?

咪咁多幻想，清

同朋友笑緊你

性暗示 快啲拎抽野引佢過嚟

笑你樣衰咋

real thing

我隔離個阿叔都好樣衰
why唔笑佢?

冇圖你話肥絲望住你都得架啦

因為你仲樣衰過個阿叔..

佢仲偷影左你wtsapp左我
話未見過有人個樣生成咁

我粒墨生喺左眼定右眼下面?

其他人未必見到個女仔